其實只係喺連登call馬都係唔夠

應該整個program，喺電話到自動加contact number，再喺wtsapp group廣傳逃犯條例嘅壞處

咪撚搞人喇仆街
影撚衰晒

五毛咁夜仲要開工

cold call
有冇諗過市民感受